呢篇ig 長文幾有意思

too long didn't read

5字內解釋一下有乜撚意思

Av封面

自拍

一開始己經冇hide 名
下面仲直情貼埋出黎
完全唔明你加密有咩意思

無錯，小妹就係我

真係好髮人心省
圖文相符

波大無腦原來係真
啲句子完全唔通順

我好撚大波

小妹細個，好J嗎？

乜撚

起到樓豬底未

樓主你都換icon架啦，有冇大圖些牙

唔比CD ROM睇